獨派被鎖時沉默，冇左份工就出黎鳩叫

仲撐就真係傻西